點樣阻止無良市民一路行一路食煙

好憎一路行一路食煙既無良市民
但香港現時既禁煙區好似唔包普通街道
一路行一路食煙無可避免煙灰彈落地下
如果我拍片去食環署
可唔可以charge得佢地入亂拋垃圾罰佢1500

你選入去立法會然後修例
利申 唔會投你